我和理非,但講真共產黨你唔激佢都嬲架啦

佢有精神病又唔撚肯醫你哋係唔駛理佢
最好就係佢搞人最後比人強制入院
你哋想做咩就做咩,就咁